罷工罷課公投告急後，多個票站開始出現人龍

push

香港人

大家快啲去投票呀

Gogogo

投票已經結束

但都多謝香港人

推

部份人對工運真係好多誤解
gay巴搞公投定個目標咁高，會員講緊係要增加多幾倍人數，擺明都係以吸納會員為主啦，公投唔夠多人根本唔需要放負
仲有外國好多大型工會佔行業人數都只係幾%-10幾%，但依然有人嫌醫護工會/新公務員工會少人

外國工會有自己不動產同工業, 又有主動收入又有息收。

你比人炒? 我賠夠成年糧比你, 再出錢比你告鳩前老闆。

香港? 一人夾100蚊比工會整個網站租個工廈已經唔夠錢啦

高地價令人有生活負擔, 有冇人肯個個月捐5~10%糧比工會

我實支持嫁, 不過香港行唔行到外國果套真係

大家快投票

所有野都係第一次
無野好輸！一齊繼續加油！

利申 票已投

啱呀 點都要行出第一步先 總好過原地踏步

Push

係咪姐係投票結果係要罷工既話, 想返工果d都唔可以返?